(荃灣撚入)莎樂美越黎越唔掂

以前都仲幾掂
貴咗都唔係問題
我叫5成熟既牛 比左7~9成咁
質素越黎越差

定係啲人越黎越無要求 咁都咁多人食

你既以前係幾時，佢不嬲都無掂過

可能依家要求高啦啦

不嬲都唔掂

以前都係雜扒先出名

叫豬扒唔知乜尻，去豬扒5成熟

午餐食個雜扒餐都還好

係唔算好食

不過勝在夠大份唔算貴

過下口癮

夜晚就真係唔會考慮 貴得黎唔好食

不過已經幾年冇食了

都係食氣氛同回憶 由細到大食慣又唔覺得特別劣
可能我食豬雞海鮮多 無食過牛

哥登堡啦

食呢間野除左大份之外
有咩值得入去食
想食靚野就唔會食呢間垃圾啦

就係鐘意佢夠劣
樓上講得岩，老牌港式西餐廳已經買少見少
我自己都剩係會食lunch set 70蚊埋單
有飯，扒，野飲，雪糕
你仲想點
我反而好驚佢有一日會唔做

莎樂美世界第一

不嬲都唔掂
幾十蚊貪佢大大份食得飽姐
要食好野都唔會去莎樂美啦

食花園餐廳都冇咁嬲

佢除左大份之外就冇selling point

有掂過

400蚊左右兩個餐 貴又難食

D肉好大陣梳打粉味

佢從來都唔掂 唔講扒 連隻大蝦都霉霉地 成個餐比較好應該只有最後杯朱古力雪糕
以前係平 大份 平民扒房中連窮撚都可以食得飽
依家仍然大份 但價錢已經唔平

5年前已經狗都唔屌啦

D扒真係幾難食，佢個雪糕

太大份，但擺碟又差，都無位比你切扒，雞冀凍的，都唔知佢擺左幾耐

想當年旺到要開分店

咁點解你唔叫3-4成？
咁佢咪比5成熟你

我都試過叫6成比左全熟我

食過佳記扒就冇再去食過

屌我上次食 叫7成佢比咗3成

太垃圾，從來都唔食

扒係鐵板定碟上？

本身就係劣食

以前係大份同平先抵食
根本品質從來無好過

不嬲都唔好食 , 平貨扒 , 不過叫做過癮食港式西餐

辣殺到暈
入面班人個個都串過碼頭姑狸

有無好食扒房推介？

我見佢日日都排哂隊咁 都cls
可能以前中學雞覺得大大份就夠

叫7成俾全熟我 dklm
仲要煎得唔平均 有啲地方就紅有啲就全熟
食落似牛肉乾
無下一次

以前明明好好食,多左人食之後就愈黎愈求其

以前大概2,3個月都會食一次

上年食過一次佢夠膽死所有野碌熟哂就咁放上塊鐵板到就算

倒汁落鐵板既時候完全無(炸炸聲)

永無下次

識食

同類型老牌港式西餐廳應該去來佬

啲肉霉到咁點食
落鬆似粉拿到舊肉變海綿

幾時佢可以裝修下呀,d位又窄又難坐

咁難食 幾靚都無用

換左啲廚師之後唔掂

貪佢夠大份之嘛

無排過

唔好再去食 餵狗咁

幾年前去過一次已經係變到垃圾 狗也不吃 d服務態度差 未食完就不停吹你走

環境又差 明知自己間嘢主力玩鐵板 d油煙搞到成個場好焗 d抽風系統呢去咗邊呢？ 玩得鐵板d油實彈 但d枱櫈牆完全無抹 油淋淋痴淋淋 周地垃圾完全無掃

d食物質素又唔係高 又貴 d扒完全係一般貨色 薄片咁 連基本嘅餐包意粉上枱可以係凍冰冰

其實佢同元朗間安娜係咪同一集團？

起碼七八年無食

薄又唔算薄既 但質素同煮都好差

辣殺黎

以前中學貪佢平先食 38蚊2塊扒 有湯有野飲有雪糕邊度搵

舊果間食過兩次有小強
一次係個fd飲紅湯 飲到底先發現
一次二樓食食下有隻強係牆邊 即刻屌出聲
之後就冇再去過幫襯

污糟到仆街

我未食哂放低叉飲啖野 個呀叔就收撚左我碟野 我話唔牀意思 我未食完 佢就扔番落黎 用態度差形容佢都侮辱個'差' 字

應該做到滑晒牙

啱啱食完個tea
見到呢個post
係貴咗, 難食咗比起以前
早5,6年前會唸佢

食完一次即black list

tea都貴埋 咁佢仲有乜特色

安娜仲劣過佢 狗也不長屌
叫個5成熟牛柳生到識叫

以前tea嘅一口牛柳幾正，自從冇咗呢個餐冇再去過

中二個陣比啲friend呃去食過一次
垃圾之中嘅垃圾
同食曱甴無分別

中伏？

以前返工幾好食
之後隔幾年帶frd去食
極難食
好似昆9佢地

食回憶，份量。好懷念細個食聖誕大餐

回憶 唉

早幾日同你一樣

不嬲都唔掂
話掂啲人唔知真心定假膠
如果係直必，平時一定食開屎

佢地講以前好食嘅年代，可能你連精蟲都未係啦

好食既年代即係幾時

我中三食過一次，應該係2010年左右，都難食想嘔wo.... 真心第一次食到牛肉係唔使咬，好似一pat漿糊咁.....

仲有果間咩金鳳又係垃撚圾

唔掂左都有十年有多
最後一次係幾年前食個午餐什扒
隻蝦臭既
食完返屋企肚屙
之後就再無食過

琴晚啱啱食完
份牛叫五成
熟到同七成冇分別
仲有3分1未食完
個阿姐已經俾個雪糕我
態度又差
以後狗也不屌

唔撚識煎

呼籲大家擺食

窮撚先食

因為平

絕對唔平

細個成日去， 發現都係傻仔去到覺得好抵食。

但食緊d 垃圾牛，收你2舊水

午餐好似要70蚊？
70蚊食人飽都算係咁
大把地方真係屎都無得你食

以前午餐係牛柳，而家變左牛肋條

咁唔代表要去食屎姐 煎都煎唔好 仲開乜餐廳？

屌佢老母, 有次去食, 見到個阿姐對住塊鏡撩牙
隻手伸入個口到入一入咁撩
然後楂住枝牙簽遞野飲俾我
真係痴撚線

你咪算好彩

味道從來冇好過
十幾年前係大份同價錢正常
依家貴 細咗 都係咁難食 不了

下次可能隻手摸完閪再送餐畀你